{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069437",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "리프플레이스"
    },
    "text": "リーフプレイスは予約なしで訪問してもいいです。 入場券の価格は9000ウォンで、ドリンク1杯が提供されます。 さらに室内滝で鯉を食べさせる体験は1000ウォン、動物に食べさせる体験は5000ウォン、爬虫類体験は20000ウォンです。 爬虫類の体験はネイバーや訪問予約を通じて可能です。 平日の営業時間は13:00、15:00、16:30で、土日祝日の営業時間は11:00、13:00、15:00、16:30です。 平日は割引された入場券で入場できますが、価格は8500ウォンでドリンク1杯が提供されます。 餌やり体験を追加すると入場券とともに12000ウォンで利用でき、餌やりと爬虫類体験を一緒にすると入場券と共に25000ウォンで利用できます。 リーフプレイスではハーブ、ハエ地獄などの植物を販売し、爬虫類や水生動物を販売しています。 トランポリンや砂遊び、様々な無料体験も可能です。 営業時間は毎日10:30から21:00で、年中無休です。 ここは京畿道龍仁市処仁区遠三面沙岩里1321京畿道龍仁市処仁区遠三面農村パーク路2に位置しています。 メニューは入場料で、飲み物は9000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "リーフプレイスへの訪問には予約が必要ですか？",
            "answer": "リーフプレイスは予約なしで訪問できます。"
        },
        {
            "question": "入場券の価格は何ウォンですか？",
            "answer": "入場券の価格は9000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "入場券には何が含まれますか？",
            "answer": "入場券にはドリンク1杯が含まれます。"
        },
        {
            "question": "鯉を食べさせる体験はいくらですか？",
            "answer": "鯉を食べさせる体験は1000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "動物に食べさせる体験はいくらですか？",
            "answer": "動物に食べさせる体験は5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "爬虫類体験はいくらですか？",
            "answer": "爬虫類体験は20000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "爬虫類の体験はどのように予約できますか？",
            "answer": "爬虫類の体験はネイバーや訪問予約を通じて予約できます。"
        },
        {
            "question": "平日と土日祝日の営業時間は何時からですか？",
            "answer": "平日の営業時間は13:00、15:00、16:30で、土日祝日の営業時間は11:00、13:00、15:00、16:30です。"
        },
        {
            "question": "平日の入場料金は割引されていますか？",
            "answer": "平日の入場料金は割引されており、8500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "餌やり体験を追加すると、料金はどれくらいですか？",
            "answer": "餌やり体験を追加すると、料金は入場券とともに12000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "餌やりと爬虫類体験を一緒にすると、料金はどれくらいですか？",
            "answer": "餌やりと爬虫類体験を一緒にすると、料金は入場券と共に25000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リーフプレイスでは何を販売していますか？",
            "answer": "リーフプレイスではハーブ、ハエ地獄などの植物や爬虫類や水生動物を販売しています。"
        },
        {
            "question": "リーフプレイスでできる無料体験はありますか？",
            "answer": "リーフプレイスではトランポリンや砂遊びなど、様々な無料体験ができます。"
        },
        {
            "question": "リーフプレイスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "リーフプレイスの営業時間は毎日10:30から21:00です。"
        },
        {
            "question": "リーフプレイスは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、リーフプレイスは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "リーフプレイスの場所はどこですか？",
            "answer": "リーフプレイスは京畿道龍仁市処仁区遠三面沙岩里1321京畿道龍仁市処仁区遠三面農村パーク路2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "リーフプレイスでのメニューは何ですか？",
            "answer": "リーフプレイスでのメニューは入場料で、飲み物が9000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 616
    }
}